FC 紅磡警署指揮官 鍾雅倫

呢個人自稱紅磡警署指揮官，條片聽唔清楚，自稱鍾雅倫！

片：

條片中佢帶領警員非法禁錮市民，並惡言恐嚇，違反警例並意途指使他人作出多宗非法拘捕及非法禁錮罪，

好多市民要投訴佢，所以要確認佢身份！

推

Push
Btw多謝呢位讀法律系碩士既叔叔
好人一生平安

可以係巴士公司老闆

依條仆街黑警好柒，唔知做乜鳩成日走嚟走去！

呢個叔叔係 係咪機場嗰個 西裝叔叔

點解佢地講野咁鐘意手指指

係

因為想你檔嘅佢手指，一掂到佢就誣告你襲警！

之前上過鏡，喺機場隔開示威者同黑警，殯儀業棺材頭嚟

紅磡放工

習慣指人做野
但佢地唔撚記得佢面對嘅係香港人，啫係佢老闆

老豆搵仔

薑越老越辣

啲嘴臉好黑人憎
快啲仆街死啦死黑警屌

機場果個話係會計師喎 ?

呢個叔叔好勁
好似做過big4 又做過cfo
而家做緊殯儀學院嘅head

佢仲接受過abc 4 corners講香港示威嘅訪問
仲講到喊咗出嚟

心ish

黑警仆街死
又恐嚇人 真係以為揸支槍就係法官 屌

再見叔叔

機場見過佢
好多謝佢

哇 好快手

等睇鍾狗全家相

Lm

個副學歷低無知識低EQ既嘴臉真係好黑人憎

法律碩士
小弟榮譽asso仔

有冇片睇返?

真係高級低級都係垃圾

佢有幾段

45:27 呢到就係喊嗰part

成條片都好值得睇
講得幾好
不過無講721 係差d

前會計師 轉咗行做殯儀統籌

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

呢隻仆街黑狗既嘴臉真係好撚黑人憎!!!

希望條黑警早日幫襯叔叔

咁串都有既

左膠大愛黎

我記得呢單野

隔離仲再有個衝出黎話
“我都冇number架！”

Tui

根本爛仔對答 又冇理據
人地同你講法律 又答唔到人
做到咁高位仲係同散仔一樣態度
頭先銅鑼灣又係 D情緒病又發作
都唔明點解佢地可以過到心理評估果part出黎執勤

Push

我唔理你膊頭咩職級 你自己一定有UI
你督察級以上無NUMBER 係英國留落黎

佢起碼無好似左膠咁割席篤灰

人地有自己嘅信念姐

態度極之惡劣 淨係呢點都要port 到佢暈port 到佢爆

屌你老母鍾雅倫 好撚型喎

以後唔好為警員及家屬
提供殯儀服務囉

文雅嗰雅？ 你邊撚度文雅呀睇撚過

push

陳叔叔型撚到
多謝你

連登仔係咪仲想有外國支持架

[929國際線] 連登一個熱門都無BirdFoldingChallenge？

推俾全世界睇

個機場叔叔頭先同個屎忽官話同你阿蛇講緊野

個屎忽官即刻著咗

係咪佢高級過白衫

起返個撚樣number，以後淨係嗌佢number

無辯才,淨係靠個勢
咪淨係識屌完人一句,之後縮返埋老母個閪度, 唔敢同人地正面辯論囉

黑警嘴臉，有無人下次同林鄭對話時印呢隻黑警當面問下佢點教仔？

另外有無法律界人士諗下可以點樣玩鳩雅倫（艷星？）

呢個真係要推

大家唔好推啊 真係唔好推啊

黑警死全家

612 721 811 831 新屋嶺

[緊急] 關於930罷課 中學生想罷都罷唔到

幫推pls 好重要

出過好多次鏡了

一唔識答就兇鳩人 咁撚樣衰 要搞搞佢

傻鳩警 準備定守水塘啦

好嘈唔嘈，搵個後台咁勁嘅黎嘈
仲要用拘捕嚟恐嚇人

我係你就辭職算撚數啦

[img][/img]

果句「你咁樣我唔會驚」，真係型到打冷顫

型到，飽讀思書係唔同啲

撩銀髮叔？
投訴你

2個傻仔去搬站
即刻比人拎d 交通例出嚟

條傻鳩鍾又衝出嚟柒

殯儀又紅磡放工又好似好合理

Respect 白頭叔叔

最少佢係面對住班狗

連登仔，我聽日起身要見到鐘雅倫出名

推 多謝叔叔

好大個官威呀

串撚過馬撚, 完全黑社會態度
我唔洗NUMBER既, 你唔識我? 認住我阿
BTW D散仔 係度插咀真係笑撚死,有咩資格阿 唔洗咁急住懶指揮官鞋底喎

殯儀業巨子幫手調查下黑警殺人棄屍嘅線索好噃！

無記錯，應該係上次有狗結婚封路唔撚俾人過，同一個指揮官

好威呀

721831

單挑成班差佬都唔驚,好能勁

送佢既資料去美國個list 啦

推到佢仆街

印佢個閪樣出嚟周街貼
貼撚埋去紅磡警署出面

叔叔係唔同啲嘅 如果係後生仔一早就俾人打到瞓底咗

真係要全民讀法律保障自己

但冇用

正一撚樣樣

今時今日仲夠膽講無number 警察真係以為自己大哂

點解你唔撚信起底組嘅威力呢，鍾雅倫？？？？？

呢個正

警察大撚晒
阻差辦工又大撚晒
屌佢地老母

口水噴中佢已經襲警啦

最型係個叔叔

屌你老母死黑警以為自己係邊個

鍾雅倫我屌你老母呀
拉鳩我吖

如果個呀伯係後生, 己經仆左街

respect 叔叔

叔叔應該唔會想做佢地生意

撚狗咁撚

1隻。
恭喜您獲得共享大灣區榮譽嘅資格。

推
好人好事

鍾蛇係咪唔睇新聞
出埋全名叫人制裁佢冚家

Pushh

佢好勁，Big Four Acc又做過律師樓又做過，而家先做殯儀

銅鑼灣嗰婆婆都好強

呢D真係得銀髮族做到

好人一世平安

都話佢哋只係一班著住警察制服既恐怖份子
根本唔需要叫黑警
直接叫佢哋做恐怖份子就得

鍾啞倫

多謝仗義出口

投訴到佢仆街啦
鐘雅倫

google 都搵到

唔講number但響朵係咩玩法

老 豆 搵 仔

good idea,叫number好,根本同啲犯無分別

一晚接幾千個投訴
保唔保得住份工呢

鐘蛇

green object又亂吠

好似話做到某個lv就唔會有number

呀！！點解可以無報應呀！

本來白衫眼鏡果個都叫正常D

但黑警就係有呢D鐘雅倫既敗類
搞到人見人憎囉

巴士上嘅人應該要一齊告警犬啦

鍾生 第一，你冇Number有合理原因懷疑你冒警
第二，呢位市民冇搞你啲同事，但係你啲同事搞緊香港嘅法例
完！！！

👹

冇number 係講真

起佢

有大量記者影住先無事咋
無記者肯定拉入狗屋慢慢打死

佢哋只係幫共匪去散播恐怖主義
想令到香港人驚既一班恐怖份子
真係唔好再當佢哋係警

can he survive tmr?

食人血饅頭 收皮啦屌你老母傳銷狗

督察級以上其實你可以search到佢名，雖然都有ui，但一般都唔會講
更何況佢直頭係指揮官，講名其實已經得

西九龍總區刑事總部總督察鍾雅倫

POLICE STATE

無自信

green object 成堆黑社會咁

冇學識咪講唔過人囉，淨係識靠嚇
毅進仔真係毅進仔，警隊條例都未識睇啦，話拉律師喎

識法律+中年人
係唔同D

唔怪之得講話老婆3p 佢哋會咁撚興

叔叔好有正義感

個指揮官態度好差

同d爛仔冇分別

仲點會講法律, 根本一直吾依規矩做嘢

咁有料都冇用 依家個香港 已經係軍政府
誰大誰惡誰正確

咁撚串 死全家啦死黑警

呢啲狗第一個就要清算佢
幾時搵仔

推上去俾老豆搵仔啦

一出鏡就認得機場叔叔

推！

搵埋綠衫恐怖份子嘅巢穴，起埋巢穴內嘅同黨啦，要反恐突擊恐怖份子巢穴，打擊恐怖組織，您我有責。

新一代香蕉糖

等睇條撚樣全家

有無得查佢破過咩案？

咁嘅垃圾都做到指揮官

匪犬始終忌法律界人士，後生仔、普通人就唔會咁「處理」

對自己說話冇信心先會指人

唔係幫條撚屌講野

得PC仔有number

紅底01曲線起鳩人底

死黑警鐘雅倫

其實d狗咁撚驚d number, 以後見到佢地直接大聲講個number出黎, 將全部狗數字化晒佢！

好彩有叔叔頂 多謝叔叔

屌，弱智真係有樣睇，樣又衰，好勇鬥狠，好適合做速生。

不如你問盧處長咩number,睇佢答唔答你

阿叔好波
句句有理 屌柒班冒警撚

真係好嬲啊

點解d警察次次都理虧?

陳振哲
香港城市大學法學碩士（仲裁及爭議解決學）
祿福禮儀學院院長

好惡啊

睇佢膊頭係警司
Btw 咁高級都係度吠 無紀律部隊

真係惡咗好撚耐
一路以嚟警匪片塑造嘅形象，搞到佢哋以為自己真係有皇氣，好似唔撚記得自己都係公僕，其實香港人都有份寵壞咗佢哋

支持西裝叔叔，讀得書多係唔同d

Btw...黑警真係以為自己大撚哂，全世界圍住佢轉咁，屌你老母人地講野都想告人公眾地方行為不檢，仲要話唔係查你，唔關你事，好似自己啱哂咁，你阻住人搭車呀屌你老母

知唔知點解你地點解答唔到講人問題，唔理人，淨係識叫人問pprb?

廢囉，無思考囉，即係簡稱豬閪呀，唔通答你上頭叫我做咪做囉咁咩

指揮差館指揮到炸爛廁所
佢都算威

單新聞13年 升左職啦

大埔墟中學生俾狗打爆頭同埋大埔何郭佩珍中學事件佢都喺到

典型低學歷無讀書一味靠惡既賤種狗

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

全世界影住佢柒仲要大大聲真係好l 肉酸

d心理評估咪又係圍威餵
pprb出到黎都屌記者
何況呢d濕鳩督賊

十月一又多張POSTER 貼
起底組麻煩晒

死黑警仲串７７，唔知自己就快落地獄。讀多ｄ書，睇下新聞呀特主席預備點搞９你地啦。你地既下場一定好撚悲慘，諗起你地俾共產黨一鑊飛起，再俾美帝凍結你老母資產，叫苦連天個樣就覺得興奮。

所以話做人要讀多d書 , 講句野都理正過人

就係依條仆街

所以成個狗隊由上至下都係腐爛頂透
唔全收皮都唔得

麻包袋首選

佢2個都好似係警司
不過聽個勢似果個綠衫燥狂現場話哂事

想知藍絲會唔會話法律碩士係廢青

陳生識法律仲要主動出擊幫市民
根本係英雄黎
1個人完全冇驚過全場所有狗

男人老狗叫雅倫

支持

麻包袋

推
大聲就以為道理係佢嗰邊嘅柒頭

黑警每周之星

印象中去到咩個級數就得職階無number，，可能因為已經in charge 成個環頭，資料一check就有。

「我係一個 法 律 碩 士 ！」

又真係law ...

佢屋企人知唔知佢咁串

佢好似真係 commander

全家生癌不得好死呀鍾雅倫

佢果種階級真係出名同職級。

有冇老母老婆仔女名單

依單野當時大把人估係廁所食完d 煙亂掉搞到咁

推到黑警仆街死

佢地d分級有時唔可以作準，有機會現場有經驗既細粒仔會有權過白衫

推到黑警畀美國列入黑名單

佢好勇敢

試下用姓名搵，之前有幾個起完之後del 左，理由係俾人騷擾但應該無咁快手。

成班冒警

今次咁快手...。

仆佢個街 警務處嘅就查唔到
其他就公開

我都搵過，冇左啦，佢一響朵即刻叫人做左野啦！

銀髮先生無得頂，在場人士喺有權知道聲稱執法者是否真的執法者, 無合理懷疑仍然照樣查車，明顯濫權。可惜，投訴必定會在CAPO IPCC 官僚機構，傳球之間被煙沒。

冇獨立調查委員會，現在警權根本完全不受制衡。

機埸銀髮

起鍾雅倫底la 問候佢全家

好強 咁快起到

啲警察用呢條法律？
232,54
(1) 警務人員如在任何街道或其他公眾地方、或於任何船隻或交通工具上，不論日夜任何時間，發現任何人行動可疑，該警務人員採取以下行動，乃屬合法─

(a) 截停該人以要求他出示身分證明文件供該警務人員查閱；
(b) 扣留該人一段合理期間，在該期間內由該警務人員查究該人是否涉嫌在任何時候犯了任何罪行；及
(c) 如該警務人員認為以下行動乃屬必需─
(i) 向該人搜查任何可能對該警務人員構成危險的東西；及
(ii) 扣留該人一段為作出該項搜查而合理需要的期間。

好撚乞人憎個死樣

都唔知佢係咪警察
點比佢行使警權呢又

咁報警拉佢地都好喎

仲報警? 你今日先出冊?

C

黑警覺得識legal野既人, 或者識玩條例既人阻住佢地做野, 因為佢地自己都唔識, 駁唔到

咁究竟佢地係警察定唔係警察？好亂啊，佢用警權又話佢地唔係警察，報警叫真警察拉佢地又唔得,想投訴又唔得，咁仲有咩做到，淨係喺度廢嗡嗎？

估佢應該有返咁上下地位，生活無優，呢類資歷同年紀肯出黎撐到行已經好難得，正話 live 真係以為俾會被狗拉返去坐48個鐘

唉 警察做野真係亂黎

言語舉止衰過小學雞，輸打贏要
你話PC仔都算，連指揮官都係毅進仔既level

報警之後咪原告變被告囉。你唔係三毛就肯定係弱智。 起底私了啦仲講咁柒多。

屌你老母黑狗！

伯伯好型！

丟啲狗屍去荒山野嶺天葬咪得囉，係乜殯儀服務

睇佢個閪樣睇到好撚嬲，乜都唔夠人講，淨係識講拉人

Pushhhh

當差就好似合法摟打咁，可以輸打贏要，告阻差辦公、告襲警，好討市民厭

白頭叔好野

鏡頭前都咁，可想而知鏡頭後嘅真面目會有幾衰

禿鷹d 馬仔

無你老母呢 唔撚識法律仲要衝出黎柒

係咪毅進都做到白衫

舉個例，總督察call上台都要quote自己冧把，例如CIP 12345，而唔係嗌我係重案組總督察黃啟發

無記錯白衫四眼態度正常嗰個警司係西九龍EU嘅警司嚟

仲話指揮官 自己情緒都控制唔到

呢啲情況通常係唔搏升嘅老差骨恰啲出學堂無耐嘅PI / IP

習慣指人做野都唔會手指指住人啦
冇家教的人先會咁

佢呢個年紀、呢個位，仲有得升。講到咁串咁白無非政府高層包庇，分分鐘呢啲驍勇善戰串鳩對立市民嘅出位表現喺內部係戰績嚟，有助升職

文職部門做到首長級都唔會咁囂張，警隊文化極垃圾

所謂高層，成班廢老咁， 影張相一啲英氣都無， 成班阿叔包撚左成人紙尿片咁撚樣

幾耐之前咖？
佢係有接受訪問喎
應該自願既 唔算起底

垃圾黑警

呢班仆街咁既質素
仲要拎緊我地納稅人既錢DLLM

唔係法律 係基本佢警察守則都唔撚識

個個警察都有ui

黑警成日話人唔冷靜
我大聲唔代表我無禮貌呀sir!

原來警察做野真係要人教

唔撚講法律既軍警
你地大鑊啦！ 再一次話比全世界知 你地係唔講法律既
係專業人士門前 自動跪低 認濫權

法律Challenge fail

呢條死冚家鏟
睇番片見到佢串到仆街

係時候推俾Solomon先生
一世留係大灣區

係班狗阻市民日常生活
乜撚野阻狗辦狗公

阿叔好型
有理有據 字字鏗鏘 語調不溫不亢
好有讀law人既風範

白衫黎？條片果個綠衫散仔款!究竟發生左咩事呢？_？

yellow object

話佢地無食藥對草出黎我真係唔信

真係唔識嫁喎

一個咁老一個咁後生即刻有人冒認

正義

推
狗也改不了吃屎

真係好多謝呢個銀髮叔叔 之前係機場都見佢成日幫手足質問黑警

其實有冇人可以研究下係交税層面 可以點樣懲罰下班狗同政府
google 過完全冇頭緒 又唔識呢方面嘅嘢

食屎狗

即將被美國制裁連銀行戶口都開唔到0既支那走卒何來皇氣?

又要講 又要走

克警無好人

紅磡有狗屋咩?近大環山?黃埔?

佢副尊容同銅記冇冧把果個一樣

佢已成為我男神

屌你啦
仆街

班狗得個惡字
同你講法律即刻輸晒

全能到

呢個第二個黎 比2個女人追住黎屌果個 呢個立場live睇膊頭似ssp
兇個西裝伯伯果個係sp黎

投訴無用 但都整個template 黎炸佢老母

Hung Hom Police Station
99 Princess Margaret Rd, No. 12 Hill
3661 1638

真係有料唔休做

真係狗先會亂吠
睇下自己幾獻世樣
佢屋企人多得佢唔少

好人一世平安
已好幾次見過真人

推 好撚惡

一班唔識法律既狗，一咪靠惡。
就算自己有警權都講唔出邊一條，垃撚圾。

推!

死狗 推到你全家仆街死

上制裁名單

叔叔好撚勁

好想讀law

巴打集體告佢地啦

屌你老母呀 鍾雅倫!
D眼耳口鼻真係好黑人憎!

民事告一哥啦

第一次係機場見佢搬鐵馬比警車走, 當時佢着西裝, 我以為佢係機場保安, 藍屍, 今日再見佢,原來讀law, 仲要同差佬對質,真心覺得佢堅

投訴佢

你咁樣我係唔會驚架

推呀！

屌你老尾個狗名都柒過人
着住件鴨屎綠就以為自己好撚威
條友係咪未知有老豆搵仔

殯儀大佬黎

呢條仆街串過把撚

At least佢有樣

第一項係講警犬已在交通工具上，見到某人行動可疑而截查某人, 冇話可以喺路邊突然截停成架車逐個乘客查喎

有冇屋企人呀

投訴爆佢

死黑警

識得?

成班類似黑警嘅物體，冇委任証又冇NO，只係自稱警察嘅禽獸吧！
真警察做正確的事何解要怕暴露身分呢？ 不能因自己的工作感到自豪已經好慘，因工作而感覺羞恥，唉，死能咗佢把就啦！

狗改不了食屎

以為制服俾左無上權威佢，其實係國王的新衣

無學歷， 無能， 無知。

推 阿sir出到聲 唔係唔投訴啊

好撚大官威呀屌你老母

推。

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

好似會計同律師 都做過
佢個法律碩士唔係流的

又一個特別制裁對象

屌佢老味

有道理有學識既話真係個氣質唔同好多
D警賊一味靠惡 屌你冇人驚你地呀含撚啦
叔叔一句法律碩士型撚到

推

［第柒期牆紙］ 無馬跑，無舞跳，香港制度崩壞
第七期Link :
歡迎投稿 :
TG 訂閱 :

擺明有錢佬
黑警無情白事搭有錢佬返去，你估佢地唔警比人告咩

仆街死啦 Push!

叔叔好勁

Dklm

D狗樣真係好撚柒
屌佢老母臭閪

而家同之前不嬲講緊既就係
佢合理懷疑之下唔係成架車個個都搜
係要有特定疑犯先可以咁做
但班仆街一早將呢個權無限放大到個個搜晒 搜到邊個有野拉邊個
咁就唔叫合理懷疑 係濫權加濫捕

防暴衫係統一 睇佢個膊頭好似有啲野

屌你老母鍾雅倫

928添馬公園 929 全球反極權大遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

係心理學層面嚟講 手指就好似一支棍
當一個人講野手指指 其實係表示佢好想扑鳩你
言下之意即係想打壓你既所有理性發言
再走深啲 一隻手指仲可以好似你碌鳩咁
充滿性暗示 呢樣可以套用係男女身上
點解啊 因為你有碌鳩就大曬 (當然係痾撚線㗎啦)
所以當佢係咁手指指 就好似一下一下咁抽插你
又或者拎碌鳩打你塊面 驚未！

利申 我鳩up

死撚樣eq低 點都同白衫有分別

721 831

Strong

鍾雅倫

老豆搵仔見

人人blackbloc

點解可以咁撚樣衰

咁佢點解無no.?

知自己理虧所以動作多多。動物本能嚟。

時沙以上不嬲膊頭冇no.
不過有委任証應該有no.

btw機場叔叔好勁

.

要解散完重組成個狗隊

你睇佢幾染

點解寧願爆全名都唔講no.

又話佢係殯儀館叔叔？

條傻閪一開聲就起撚晒槓
因為俾阿叔講撚中佢冇跟例
幾條擦鞋狗就跟住吠
PPRB PPRB PPRB

神獸召喚

Up

推咁巴閉呀嗱

沙皮狗

好勇 型爆

做到總督察都答唔到條法律問題

警員編號應該都有掛

仆街死

挑 你換左套狗衫咪又係一碌撚
返大陸養老啦

警員只需要講Number

警司講埋全名俾你知仲想點

啲狗真係好黑人憎

重以為女人

Cls

一時又紅磡指揮官，一時又九龍城指揮官，即係點？

咪又係食屎狗

香港真英雄

應該係警司黎 總督察係3粒花

應該話係癈老 🤣

個啊叔咁撚似係機場阻狗果個既

呢d唔駛起底,份工無得輸，不作評論

公眾地方行為不檢

因為心虛，但又唔忿氣。

五大訴求 缺一不可 612 721 811 820 831 91 921

法律碩士先生仗行公義

垃圾真係有樣睇

啲討論好低質

又no又名

而家講緊態度惡劣及濫用職權呀

片段入面男士幾時有公眾地方行為不檢？？

係紅磡

做咩姐 冇number 都可以係警察啦

個樣差咁遠嘅

唔好再咒鐘蛇，咒佢全家好了
鐘蛇要長病百歲，睇住親人死

鍾雅倫，紅磡指揮官. Fuck your family

fuck her daughter also if any

我屌你老母 冷氣軍師

yes sir

麻煩文宣組字幕組出英文字幕，比國際睇下香港黑警點樣無視法律，重點係所有問題都係由一個法律碩士查詢，有足夠嘅法律基礎

推比香港市民王先生

pish

哈哈哈yes sir

有料嘅走到咁前
好過收成期果d好多倍

Respect

有名你叫有牌爛仔
禮貌嘅野佢識架咩？

痴撚線, 濫權到咩都唔驚 呢D咪正一黑警

起底呀

老豆搵仔推

老人老狗個名改得咁柒 做狗啱哂啦 大清算你唔好改名呀

人權法名單加一，又有人無得去美國

鐘狗你呢獲仲唔仆街陷家剷？

真係好有禮貌好克制呀

呀鍾生做到指揮官點解講嘢可以完全無point

推到仔女出哂黎

929 超巨大連儂牆 將出現係遊行隊伍

勁呀亞叔

有印象，好似信報月刊訪問過佢本業。

廢柴

證明生係上一代幾易玩

食正97移民潮
啲鬼佬同高層走哂
咁啱佢地呢代對比五幾年出世個堆又叫讀過下書
所以好多都淨係讀過下中學就上到位

幫佢生生世世留嚮大灣區

鍾雅倫 有冇仔女呀？
老婆都得

好ON9
佢既表現等同盲字都唔識多隻既柒頭黎
人地唔係當差仲熟撚過佢啲垃圾警例
唔夠人拋書包就最叻屈阻差辦公萬能key

條list又多一隻狗了

其實佢係因為俾人當係低線警員 所以咁燥姐

依條狗中秋果日有去黃埔做冥婚門口狗

起全家

黑警不知幾想返回60年代收特權黑錢年代
人類進步在於向愛心走近。
貪腐黑警始終站不住腳。

死仆街

推啊 鐘狗

睇得出佢刻意show膊頭粒花比人睇
仲大大聲話自己係警司級

are u sure?

你仆街啦

你咁講啲高級警司，助理處長call上台咪要叫自己number?我係CP 12345？DCP 23456？SSP 7890？

機場西裝叔叔

覺得自己夠高級，講官階同全名好撚型，垃圾

咪又係低級狗

老夫子漫畫嘅核突臭飛樣

垃圾

哩個鐘雅倫仲段同但銀髮姨姨嘈過，話阿姨無禮貌

Exact7ly 我老豆都好l鍾手指指人地塊面講嘢
通常冇咩道理嘅人就要咁好似會威啲咁
好q無禮貌

呢個應該係警司喎

多謝巴打

留底咗正評

你啲有質素嘅信息更值得留正評

喺連登玩鳩問鳩答無問題，但係越鳩先越多人理，越多人正評。正經資訊反而無乜人回，會擔心啲人有無睇，有無上心。玩吓無妨，但有部分巴打似係真心膠

[10.1行動篇] 緊急！！ 10.1國殤大行動 ！！ 要人！！

屌佢個閪，推

有撚用咩 之前投訴個高級警司 佢話警察投訴科淨係可以接受員佐級（總督察以下）
憲委級警司以上要去信公務員事務局 仲要有助理警務處長幫手寫report先可以開file處理投訴 on99

有片睇 - 鐘雅倫 警司 2018年

個名好唔襯佢。。。

保住個no. 重要過全名

幫辦無number 架 全名仲好啦

好撚樣衰

有no.，只係慣例唔會公開講個no.，正如佢哋膊頭都冇印no.，官階夠高係講名，因為數量唔多

老豆要搵仔呀

612 721 811 831 新屋嶺

真係著起龍袍都唔似太子

推到佢返大灣區

D狗話位位係呀SIR
其實唔撚使叫班狗做呀SIR
大家改口

我成日都覺得仲咁多人叫佢哋阿sir係奇怪

算啦，我都年青過。唔會怪佢哋。大家加油，小心不被捕就ok